{
  "sections": {
    "well-deployed": "广泛部署的技术",
    "in-progress": "开发中的技术",
    "exploratory-work": "探索性工作",
    "not-covered": "目前尚未覆盖的工作",
    "discontinued": "不再进行的工作"
  },
  "columns": {
    "feature": "特性",
    "spec": "规范 / 小组",
    "maturity": "成熟度",
    "impl": "现有实现",
    "impl-intents": "实现意向",
    "seeAlso": "另见",
    "milestones": "里程碑"
  },
  "browsers": {
    "chrome": "Chrome",
    "edge": "Microsoft Edge",
    "firefox": "Firefox",
    "safari|webkit": "Safari / WebKit",
    "safari": "Safari",
    "webkit": "WebKit",
    "baidu": "百度浏览器",
    "opera": "Opera",
    "qq": "QQ浏览器",
    "samsunginternet": "三星浏览器",
    "uc": "UC浏览器"
  },
  "implstatus": {
    "shipped": "已有稳定实现",
    "experimental": "已有实验性实现",
    "indevelopment": "开发中",
    "consideration": "考虑实现"
  },
  "labels": {
    "N/A": "无",
    "%feature in %spec": "%spec中的%feature",
    "Polyfills": "Polyfills",
    "Home": "首页",
    "Feature requires using a prefix and is behind a flag.": "特性需要使用浏览器引擎前缀并需要开启实验性功能。",
    "Feature requires using a prefix.": "特性需要使用浏览器引擎前缀。",
    "Feature is behind a flag.": "特性需要开启浏览器实验性功能。",
    "Support may be partial.": "特性支持可能不完整。",
    "Source: %source.": "来源：%source",
    "Select browsers…": "选择浏览器…",
    "%status in %ua (%versions).": "在 %ua（%versions）中%status。",
    "About this document": "关于此文档",
    "desktop": "桌面",
    "mobile": "移动"
  },
  "metadata": {
    "Document Metadata": "文档元数据",
    "Latest published version": "最新发布版",
    "This version": "当前版本",
    "Previous version": "上一个版本",
    "Editor's Draft": "编辑草案",
    "Repository": "GitHub 仓库",
    "We are on GitHub": "我们在 GitHub 上",
    "File a bug": "建议与意见",
    "Commit history": "提交历史"
  },
  "maturity": {
    "ED": "编辑草案",
    "WD": "工作草案",
    "LS": "持续更新标准",
    "CR": "候选推荐标准",
    "PR": "提案推荐标准",
    "REC": "正式推荐标准",
    "Retired": "退休",
    "NOTE": "工作组备忘",
    "REF": "Reference"
  },
  "features": {
    "2D effects": "2D 效果",
    "3D effects": "3D 效果",
    "audio element": "audio 元素",
    "autocomplete attribute": "autocomplete 属性",
    "Box shadow effects": "盒子阴影效果",
    "box-sizing property": "box-sizing 属性",
    "Complex backgrounds": "复杂背景",
    "datalist element": "datalist 元素",
    "Date and time input types": "时间和日期类型",
    "input placeholder attribute": "input 元素的 placeholder 属性",
    "Passive event listeners": "被动事件监听器",
    "pattern attribute for input fields": "input 元素的 pattern 属性",
    "picture element": "picture 元素",
    "profiled device-dependent colors": "与设备相关的色彩系统",
    "Rounded corners": "圆角",
    "sandbox iframe attribute": "iframe 元素的 sandbox 属性",
    "Source capabilities": "源功能",
    "srcset attribute": "srcset 属性",
    "tel, email, url input types": "tel、email 和 url 输入类型",
    "Variable fonts": "可变字体",
    "video element": "video 元素",
    "viewport-percentage lengths": "与视口相关的CSS单位"
  },
  "groups": {
    "Audio Working Group": "音频工作组",
    "Browser Testing and Tools Working Group": "浏览器测试和工具工作组",
    "CSS Working Group": "CSS 工作组",
    "Devices and Sensors Working Group": "设备与传感器工作组",
    "Geolocation Working Group": "地理位置工作组",
    "Hardware Based Secure Services Community Group": "基于硬件的安全服务社区组",
    "HTML Media Extensions Working Group": "HTML 媒体扩展工作组",
    "Immersive Web Community Group": "沉浸式Web社区组",
    "Immersive Web Working Group": "沉浸式Web工作组",
    "Multi-Device Timing Community Group": "多设备时计社区组",
    "Second Screen Community Group": "第二屏社区组",
    "Second Screen Working Group": "第二屏工作组",
    "Speech API Community Group": "语音 API 社区组",
    "SVG Working Group": "SVG 工作组",
    "Tracking Protection Working Group": "追踪保护工作组",
    "Web Application Security Working Group": "Web 应用安全工作组",
    "Web Authentication Working Group": "Web认证工作组",
    "Web Bluetooth Community Group": "Web 蓝牙社区组",
    "Web Fonts Working Group": "Web 字体工作组",
    "Web NFC Community Group": "Web 近场通讯社区组",
    "Web Payments Working Group": "Web 支付工作组",
    "Web Performance Working Group": "Web 性能工作组",
    "Web Platform Incubator Community Group": "Web 平台孵化社区组",
    "Web Platform Working Group": "Web 平台工作组",
    "WebAssembly Working Group": "WebAssembly 工作组",
    "WebRTC Working Group": "Web 实时通讯工作组",
    "WebVR Community Group": "WebVR 社区组",
    "WHATWG": "Web 超文本应用技术工作小组"
  },
  "specifications": {
    "Accelerated Shape Detection in Images": "加速的图形识别",
    "Accelerometer": "加速度传感器",
    "Accessible Rich Internet Applications (WAI-ARIA) 1.1": "可访问富互联应用 1.1",
    "Ambient Humidity Events": "环境湿度事件",
    "Ambient Light Sensor": "环境光线传感器",
    "Audio Output Devices API": "音频输出设备 API",
    "Authoring Tool Accessibility Guidelines (ATAG) 2.0": "编辑工具可访问性指南（ATAG）2.0",
    "Autoplay Policy": "自动播放政策",
    "Badging API": "标记 API",
    "Battery Status API": "电池状态 API",
    "Clipboard API and events": "剪贴板API和事件",
    "Color managing canvas contents": "canvas 的色彩管理",
    "Content Security Policy Level 2": "内容安全策略第二版",
    "Cookie Store API": "Cookie 存储 API",
    "Cooperative Scheduling of Background Tasks": "后台任务协同调度",
    "Core Accessibility API Mappings 1.1": "核心可访问API映射 1.1",
    "Credential Management Level 1": "信任证管理API第一版",
    "Cross-Origin Resource Sharing": "跨域资源共享",
    "CSS Animations Level 1": "CSS 动画第一版",
    "CSS Backgrounds and Borders Module Level 3": "CSS 背景和边框模块第三版",
    "CSS Basic User Interface Module Level 3 (CSS3 UI)": "CSS 基本用户界面模块第三版",
    "CSS Color Module Level 4": "CSS 色彩第四版",
    "CSS Device Adaptation Module Level 1": "CSS 设备适配模块第一版",
    "CSS Flexible Box Layout Module Level 1": "CSS 弹性盒式布局模块第一版",
    "CSS Font Loading Module Level 3": "CSS 字体加载第三版",
    "CSS Fonts Module Level 4": "CSS 字体模块第四版",
    "CSS Grid Layout Module Level 1": "CSS 网格布局模块第一版",
    "CSS Mobile Text Size Adjustment Module Level 1": "CSS 移动文本大小调整模块第一版",
    "CSS Overscroll Behavior Module Level 1": "CSS 过度滚动行为模块第一版",
    "CSS Painting API Level 1": "CSS 绘图 API 第一版",
    "CSS Scroll Snap Module Level 1": "CSS 滚动捕捉点第一版",
    "CSS Transforms Module Level 1": "CSS 变换模块第一版",
    "CSS Transforms Module Level 2": "CSS 变换模块第二版",
    "CSS Transitions": "CSS 过渡",
    "CSS Values and Units Module Level 3": "CSS 值和单位模块第三版",
    "CSSOM View Module": "CSSOM视图模块",
    "Device Memory 1": "设备内存第一版",
    "DeviceOrientation Event Specification": "设备方向事件规范",
    "Display Locking": "显示锁",
    "DOM Standard": "DOM 标准",
    "Element Queries": "元素查询",
    "Encrypted Media Extensions": "加密媒体扩展",
    "Event Timing API": "事件计时 API",
    "Feature Policy": "特性策略",
    "Fetch": "Fetch",
    "File API": "文件 API",
    "Frame Timing": "帧计时",
    "Gamepad": "游戏手柄",
    "Generic Sensor API": "通用传感器 API",
    "Geolocation API Specification 2nd Edition": "地理位置应用编程接口第二版",
    "Geolocation Sensor": "地理位置传感器",
    "Gyroscope": "陀螺仪",
    "Hardware Based Secure Services features": "基于硬件的安全服务",
    "High Resolution Time": "高解析度时间",
    "HTML Canvas 2D Context": "HTML画布2D上下文",
    "HTML Media Capture": "HTML媒体捕捉",
    "HTML Standard": "HTML标准",
    "Identifiers for WebRTC's Statistics API": "WebRTC统计信息API标识",
    "Indexed Database API 2.0": "索引数据库 API 2.0",
    "Input Device Capabilities": "输入设备能力",
    "Input Method Editor API": "输入法 API",
    "Intersection Observer": "交叉观察器",
    "KV Storage": "KV存储",
    "Long Tasks API 1": "长任务 API 第一版",
    "Magnetometer": "磁强计",
    "Media Capabilities": "媒体能力",
    "Media Capture and Streams": "媒体捕捉与媒体流",
    "Media Playback Quality": "媒体播放质量",
    "Media Queries Level 4": "媒体查询第四版",
    "Media Queries Level 5": "媒体查询第五版",
    "Media Queries": "媒体查询",
    "Media Session": "媒体会话",
    "Media Source Extensions™": "媒体源扩展™",
    "MediaStream Recording": "流媒体录制",
    "MediaStreamTrack Content Hints": "MediaStreamTrack 内容提示",
    "Mixed Content": "混合内容",
    "Mobile Accessibility: How WCAG 2.0 and Other W3C/WAI Guidelines Apply to Mobile": "移动无障碍性：WCAG 2.0和其他 W3C 无障碍计划如何应用到移动设备",
    "Mobile Web Application Best Practices": "移动 Web 应用最佳实践",
    "Native File System": "本地文件系统",
    "Navigation Timing": "导航计时",
    "Network Information API": "网络信息 API",
    "Open Screen Protocol": "开放屏幕协议",
    "Orientation Sensor": "方向传感器",
    "Page Lifecycle": "页面生命周期",
    "Page Visibility (Second Edition)": "页面可见性",
    "Paint Timing 1": "绘制计时第一版",
    "Payment Handler API": "支付处理程序API",
    "Payment Method Identifiers": "支付方式标识符",
    "Payment Method Manifest": "支付方式清单",
    "Payment Method: Basic Card": "支付方式：基本卡",
    "Payment Request API": "支付请求API",
    "Performance Timeline": "性能时间线",
    "Permissions": "权限API",
    "Picture-in-Picture": "画中画",
    "Pointer Events": "指针事件",
    "Portals": "Portals",
    "Preload": "预加载",
    "Presentation API": "呈现 API",
    "Priority Hints": "优先级提示",
    "Proximity Sensor": "接近度传感器",
    "Push API": "推送 API",
    "Relationship between Mobile Web Best Practices (MWBP) and Web Content Accessibility Guidelines (WCAG)": "移动 Web 最佳实践与 Web 内容无障碍指南之间的关系",
    "Relinquishing Permissions": "放弃权限",
    "Remote Playback API": "远程回放 API",
    "requestAnimationFrame": "requestAnimationFrame",
    "Requesting Permissions": "请求权限",
    "Resize Observer": "元素大小变化观察器",
    "Resource Hints": "资源提示",
    "Resource Timing Level 1": "资源计时第一版",
    "Scalable Vector Graphics (SVG) 1.1 (Second Edition)": "可扩展矢量图形 (SVG) 1.1",
    "Scalable Vector Graphics (SVG) 2": "可扩展矢量图形 (SVG) 2",
    "Scroll-linked Animations": "滚动关联动画",
    "Secure Contexts": "安全上下文",
    "Server Timing": "服务器计时",
    "Server-Sent Events": "服务器发送事件",
    "Service Workers 1": "Service Workers 1",
    "Storage": "存储",
    "Subresource Integrity": "子资源完整性",
    "The Screen Orientation API": "屏幕方向API",
    "Timing Object": "时计对象",
    "Touch Events": "触摸事件",
    "Tracking Preference Expression (DNT)": "追踪偏好表达",
    "Trusted Types": "可信任类型",
    "UAAG 2.0 Reference: Explanations, Examples, and Resources for User Agent Accessibility Guidelines 2.0": "UAAG 2.0 参考",
    "Upgrade Insecure Requests": "升级不安全请求",
    "User Agent Accessibility Guidelines (UAAG) 2.0": "用户代理无障碍指南（UAAG）2.0",
    "User Interface Security and the Visibility API": "用户界面安全性和可见性 API",
    "User Timing Level 2": "用户计时第二版",
    "Vibration API (Second Edition)": "振动 API",
    "Visual Viewport API": "可视视口 API",
    "Wake Lock API": "唤醒锁 API",
    "Web Animations": "Web 动画",
    "Web App Manifest": "Web 应用清单",
    "Web Audio API": "Web 音频 API",
    "Web Authentication: An API for accessing Public Key Credentials Level 1": "Web认证：一个访问公钥凭证的API",
    "Web Background Synchronization": "Web 后台同步",
    "Web Bluetooth": "Web 蓝牙",
    "Web Budget API": "Web 预算 API",
    "Web Content Accessibility Guidelines (WCAG) 2.1": "Web 内容可访问性指南（WCAG）2.1",
    "Web Cryptography API": "Web密码学API",
    "Web Notifications": "Web 通知",
    "Web Packaging": "Web 打包",
    "Web Share API": "Web 分享 API",
    "Web Share Target API": "Web 分享目标 API",
    "Web Speech API": "Web 语音 API",
    "Web Storage (Second Edition)": "Web 存储第二版",
    "WebAssembly": "WebAssembly",
    "WebCrypto Key Discovery": "WebCrypto密钥发现",
    "WebRTC 1.0: Real-time Communication Between Browsers": "WebRTC 1.0: 浏览器间实时通讯",
    "WebXR Device API": "WebXR 设备 API",
    "WOFF File Format 1.0": "Web 字体文件格式 1.0",
    "WOFF File Format 2.0": "Web 字体文件格式 2.0",
    "XMLHttpRequest": "XMLHttpRequest"
  }
}
